# Лабораторная работа 6. Задачник
Создать приложение следующего вида:

![Дизайн приложения](doc/taskbook_design.jpg)

На главном окне должен отображаться список задач
(https://metanit.com/java/android/5.11.php ) с возможностью удаления и кнопка для
добавления задачи.

При добавлении задачи можно создать новую активность, или диалоговое окно. Поля
заполняются пользователем, дата и время через элементы DatePickerDialog,
TimePickerDialog (https://metanit.com/java/android/18.1.php).

В элементе списка задач добавить кнопку редактирования, открывается активность или
окно то же, что и для добавления новой активности, только с заполненными полями.

Задачи хранить в БД (https://metanit.com/java/android/14.5.php)